［轉載］一位消防員對連登有關救火既討論既回應

辛苦晒消防員大家唔好對消防員起敵意

點解消防有藍絲都冇人屌?因為佢地盡忠職守

Push

人地逗人工 真係做足本份 救火救人
唔似啲狗 721掉頭走 831打市民

唔需要講立場
亦唔應該偏幫

紀律部隊同各專業保持專業就可以了

同埋消防係冇返工個陣屌人
全部都係唔出聲做自己野

推

岩岩睇新聞有個呀叔比人私了緊
企係消防車隔離 無消防落車幫
果刻我就覺得消防係企係我地果邊

向消防員哥哥致敬！

Be water my friend

冇見過消防失控

起碼無害人

解散狗隊
將d資金比哂其他紀律部隊
消防比例分多d

香港要成立國民警衛隊
取代警隊
準軍事訓練
招聘人生要有良知人格評核
同埋搵齊舊老細/老師/同學朋友問佢為人
避免有人中學時偷同學mp3都有得做警察

呢d唔係消防既工作。

我好佩服佢地係咁既環境下做足自己本份。咁先係尊業

呢啲野唔好大事宣傳，一陣消防會比人針對，你記得上果兩個消防？
事實係佢地無受相關訓練，唔落車好正常

諗起嗰日啲狗向消防放tg

p牌推唔郁 請大家望下呢個post

好正氣

藍絲page開始攻擊消防

消防員小心啦 藍絲無人性架

人地格守專業就ok 唔使幫佢set立場

連消防都唔同前線割
你班冷氣軍師就怕影響民意(即係你地自己)同前線割席

消防唔會攞架生私刑人嘛
心情唔好攞水喉fe鳩示威者因為麻煩到佢地? 攞斧頭劈鳩示威者製造路障?黑警呢d低智商生番先會做既野

多謝消防員

辛苦曬消防員
你係我地心目中係英雄‼

遇上風眼未紅 用我心 做英雄
難關有我共你手與心 在抱擁

推消防

個呀叔拎住把刀，點幫呀

同狗先冇計傾姐

現場見到消防哥哥例牌一定比左掌聲先

唔好亂幫人set立場 人地專業係救火唔係打市民

Agger

藍絲無問題 每人都有自己立場嘅自由 只要唔會傷害人 唔會做傷天害理就無問題

真係個個都默默做野 救火就救火 唔受情緒影響
唔似班黑警臨上狗車都要屌人幾句

專業 多謝消防員！

我愛消防

份糧唔包呢啲野架
佢地專業嘅同時亦唔會過界

消防員好多都係真漢子
唔好為難當值消防員

你都識講人同狗

所以有咩理由消防人工低過狗

消防員謝謝你

一陣斬埋消防點算

消防救護

唔畀消防車過淨係畀幾個消防員過咪得囉

支持消防

每次見到消防都會有種安心嘅感覺，希望以後都可以係咁

無錯，你公平公正執行職務，無人會盲反你

加油啊

大家可以放心阻

有人有即時性命危險情況除外

好想轉考消防

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

消防哥哥

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

好催淚
消防員一直都係香港良心

想跪
消防

睇消防記者會同警犬記者會就知分別

講真消防真心高質

感激！

用黎保護手足既火屏障唔好比佢地救

各手足都要保持對消防既尊重同禮貌唔好失去理性

辛苦哂咁多位消防

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

當每一個市民都係朋友
朋友有難係唔會見死不救

多消消防手足

發夢見到消防員都好有禮貌
會聽人解釋

真•英雄

人地無立場, 捉人唔係佢地職責

push

我永遠支持 前線 消防

反觀某紀律部隊

呢啲先係真正嘅政治中立

就算係狗定藍絲受傷
無論黃藍消防同救護都要救
呢個係佢地原則

對比啲狗
阻救護
見死不救

呢啲咪人禽之別

仲有邊隻狗可以大大聲聲講天職係保護市民?
呢啲係你哋同消防嘅分別所在

#respect

報警lor

消防respect

黃藍是政見 黑白是良知

可惜黑警放左工仲係痴左線，而且上頭都係明顯支持所有警察下左班仍然做一個on duty 的警察，捉身邊的黃絲

向所有前線消防致上最崇高敬意

推爆

可以點失控？
瘋狂噴水？

都聽過消防高層有好多藍
都唔出奇 升到高職位就會俾權力腐化
都解釋到點解黑警散仔以為自己係上帝神一般存在 因為佢地有槍 槍唔係人人都有 所以覺得自己高人一等

將班狗份糧比哂消防手足啦

真

消防幫手會得罪兩邊，比我都唔落車啦

無錯, 真盡忠職守同真專業判斷好緊要
起個火仔出黎唔比消防救, 消防會根據當時情況判斷未必衝入去救都唔奇
但如果有popo玩困住鋪頭入嘅人行刑式放火, 試圖燒死人的話, 相信就算果陣有人阻住, 消防都會照推開衝入去

消防呢排都多左好多野做
但未見過藍絲消防會因為咁失控同唔救火

警察有槍, 721見市民受襲都掉頭走
想消防落車果D係咩道理
消防應該即刻開車走

消防真係好專業 proud of 消防哥哥

邊個同消防割，我即刻同佢割

起碼唔會屌鳩你 話你抵死之類嘅說話啦

呢個係前線係電光火石之間嘅決定
係合理合法

消防員負責救火
唔係救有刀係身既人

癲既拎刀斬消防邊個負責

樂富即時

有3人無拿拿係街上比警察禁左落地強制捉左上車行蹤不明
-3人無戴口罩
-3人無著黑衫
-3人皆為學生
-街坊表示3人只是路過
-3人並無衝擊警察/不法行為
-其中2個係女生
-其中1人受傷
-男生聽到叫林俊賢(同音)

立場Live好似有影緊

正想講

消防員先知係專業
最唔公平既係消防人工少班狗好多
仲要冇俱樂園 公平咩？？

同意

有啲感動

多謝你地

失控咁救火
屌鳩d火

因為大部分細嘅都係黃，全部辭職嘅話佢地等仆街

呢啲咪真正做到番緊工 著起套制服 就保持政治中立 用專業既身分打好份工

收工做番自己 藍就藍 黃咪黃 其實完全無問題

而唔係見到市民俾老黑打轉身走 同人搭膊頭 私自上祠堂講數 39分鐘唔見人 死唔認錯 仲要1個譴責曬全部其他專業呀仆街！

我都想講
明明係差佬做既野點解要叫消防做
唔好去叫班差佬救火，on9

辛苦一眾黃消防

兄弟爬山 各自努力
消防當更、救人救火，職責所在 ！
巴絲唔會阻、唔會怨！

消防職責救火救個人，值佢地訓練係無學格鬥制伏人，佢地只係體格比較好，一架車得幾個，點對百幾人，最多只能事後幫佢急救

支持消防和警察同酬

到時要將D狗糧錢收番，俾消防前線加人工加裝備

真英雄

真！

推推

幫得一次 就有第二次
醒嘅先唔幫 無論係咩立場

支持正氣消防

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

睇到想喊

多謝消防

支持消防員
繼續孤立警隊就可以了

多謝消防前線

唔係企喺我哋嗰邊，只係首先要確保現場環境安全。

其實個情況係好危險 雖然我地知自己人唔會亂打人
但十幾個人圍打一個正常消防係唔會落車幫手
點知會唔會打埋佢地一份 又冇武器又冇訓練過

一路上消防車走一路繼續噴水

推。

消防先係真正紀律部隊

真, 消防同救護先係香港人既同伴

人地冇因該立場而踩界就夠啦

佢地救火係冇問題 因為係佢地職責 唔似有班仆街有炮就當自己大撚哂 可以打橫行 甚至依家唔撚洗著制服都可以陀炮 onl79

高層係藍就正常，已經比人滲透曬

多謝消防 多謝記者

唔需要有政治立場
繼續保持中立專業 就已經足夠

了解

呢啲咪就係專業囉

呢個真,如果班黑警係721既時候,係盡忠職守根本唔會呢個田地
就算消防有藍絲都好,佢地只要穿起制服,佢就係救人既消防,無論被救者係藍定黃都會救. 呢個先係叫"專業"

消防無幫如果佢地一落車就會比個刀手斬
佢地件衫唔防割㗎
佢地自身安全係首要條件

。。。佢地職責係救火海既人 關乜事 咪拉人落水

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

消防哥哥respect

佢地係真心盡忠職守 謹守本份 唔係班狗咁逾越權力

琴晚銅鑼灣個呀叔見到成班人讓路比消防車過，仲要拍晒手火撚滾，話：

讓你老母路咩！你班撚樣仲係咁政治潔癖抵你地輸啦！我哋上一代人就係乜都冇做，所以搞到你哋班後生仔出嚟，依家就做埋呢啲西野，點夠班警察玩！

但係現場班人仲係無動於衷

每個 department 都有藍屍
但係冇理由因為其中一部份係藍屍
就捆綁式屌晒成個 department

消防永遠都係人民英雄嘅象徵

致敬

屌佢老母火乜撚野燭呀你
仆街 火燭 屌鳩你 好火唔火
之類啦 幻想下係救緊個陣咁爆

好波

消防面對嘅係生死，偉大得多，班狗淨係識蝦小朋友

消防最好

黑警死全家

消防

要求提高消防救護嘅薪酬，並且升格為緊急紀律部隊，同黑警睇齊

消防 警察 都係保安局嘅

但係

警察 就係 狗，佢哋自己攞嚟

消防 就係 英雄，佢哋配得上

都有篇野講左根本係傾好個晚唔好死人就得
反正我信

因為佢哋份工真係隨時會冇命
唔合作 唔跟規矩就隨時走個同袍 而一隊人又有幾多個可以走 又少一個咁出入火場就真係少個一齊上落

多謝消防哥哥

消防辛苦晒

仲有救護
呢兩個絕對值得更高既人工

消防依然係最高滿意度既紀律部隊都係有原因，辛苦晒

用膝頭哥鋤住d火唔俾佢郁

唔好好似啲仆街藍絲醫護就得㗎啦

點解消防可以咁有良心
同班垃圾差好撚遠

感謝消防員嘅付出💪

前線消防辛苦晒